[人一藍]藍絲：沙士源頭來自香港

撰文—王新貴 2020/1/1

袁國勇常夢見病毒流出實驗室

「袁國勇曾於2001年至2011年期間，出任港大微生物學系系主任，他形容當時責任重大，不時會發夢夢見病毒不知怎的滲出實驗室、夢到自己的同事染病等，他坦言一旦出事，真係唔知點算」

就在昨天新聞報道內地武漢爆發沙士27人感染7人嚴重，今天袁國勇發佈武漢沙士嚴重達25%屬新發性傳染病。

也就在袁國勇新聞發佈會剛剛結束不久，筆者接到網友驚天爆料，武漢沙士病毒懷疑源頭來自香港存儲在某大學沙士活性樣本醫學實驗室流出的病毒被暴徒帶往內地武漢實施生化恐怖襲擊。

爆料者自稱香港某大學實驗室研究病毒成員，雖然政治立場是黄絲，但是有人策劃曾暴亂盜竊沙士病毒製造恐怖事件，實在是有為人道。想了一下午鼓起勇氣給筆者爆料提醒中港政府一定得重視病毒可能流失事宜。

當然筆者從來都是抱著求真務實太度撰寫文章，爆料人士提供信息真實性需要相關部門跟進核查，如果爆料人士提供消息屬真，那麼事態就非常嚴重，已經不能用一般暴亂來形容，生化武器攻擊市民大家應該知道是什麼級別性質，整個香港都得被攬炒，被14億國人唾棄，國安以此為理由從今往後對香港人來往內地進行監視居住。

爆料人士還說，之前暴徒佔領中大，理大只是煙霧，目的是讓大學裡面實驗用的病毒及危險毒氣秘密盜竊出來製造恐怖事件。

如果沒有發生暴亂，爆料病毒被盜竊，筆者肯定不相信，現今發生在香港任何奇怪現象已經不是新鮮事，暴徒毀壞鐵軌製造輕鐵翻車，製造土炸彈，購買真槍實彈策劃殺警，策劃投毒社區水缸等等，就不難想象盜竊大學實驗室研究所用病毒生化攻擊應該在暴徒實施恐襲計劃中。

先不管爆料人士提供信息真實性，事實沙士病毒的確有活性樣本在香港某大學存放。強烈要求警方進入所有大學生化實驗室查實病毒樣本存儲報告，之前存量多少劑用圖多少量保證暴大這些教獸同學生暴徒不拿危險用品危及社會，特別是中大，理大，港大是警方查實重點對象，是否有可能被盜竊大量致命生化實驗病毒出校門。

Report Fake News

reported

點解係武漢唔係北京或者藍絲老母個閪

1月11！上水和你轆！不見不散?

膠到

佩服佢咁都諗到

智力有無50

快啲叫佢報警加開記者會

自稱某大學
又自稱又唔開大學名

我覺得源頭係天王星

唔去留comment/留嬲，直接report fake news

又係呢個垃圾page

Reported

普京.gif

唉！低級成咁

唔會有人信啦係咪呀

假到支那狗都唔信

唔一定 佢地真係冇腦

吓？又關我事？

強烈要求警方進入所有大學生化實驗室查實病毒樣本存儲報告

識條毛睇咩毅進仔

仲要突登去到武漢。
不如直接上北京。

啲幻想力勁過毒撚FF可以追到女神

支共真係淪落到淨係識作呢啲假新聞

武漢話左唔係SARS wo

係咪拉得？

reported and asked friends to report the same

大把藍屎廢老信

笑到停唔到

最好自己中埋

一日最衰都係佔中

尋釁滋事，發佈假新聞擾亂國家秩序，送佢中坐返十年八載

On撚9，2間大學醫學院clinical department 都唔係main campus, 要屈都查清查啦

用下腦啦 依家香港前線唔好話離開香港 連屋企都可能會被抄家 仲要去大陸? 幾撚多人乜都無做過一過關就比人扣起幾個鐘問長問短 更何況你有冇常識 病毒可以咁帶上去? 人地共產黨都認左係武漢其中一個魚市場爆發肺炎在先 依家你個垃圾藍絲既言下之意係話共產黨講大話?

*清楚

訓撚醒未

笑咗

係幾搞笑既 不過可摸耳唔好share fake news

做乜鳩

律敦治都生到仔，有咩唔得

佢哋信唔信一樣嘢唔係靠邏輯推理，而係齋睇立場

乜都係示威

好呀，全部支那同胞撤回啦，踢走香港封關啦

真心笑撚咗
係都放咗去狗宿先啦

佢係咪喺網上鼓吹人攜帶病毒進行恐怖襲擊!?
希望國安可以介入將佢逮捕以作進一步調查

嘩 咁成個支那d人咪好驚囉 製造恐慌

唔知啲藍屍會唔會帶口罩呢

如果真係偷到第一時間拎去北京中南海啦

叫佢哋未撚帶口罩帶咗就係佢哋口中既暴徒

係咪想加深中國人對香港人嘅仇恨呀？
嚟吖，睇下公安幾時拍你門

到香港人送返大禮

肯定係美國佬指示D學生想滅左中國

前日先係巴士D藍尸話大學生搞大學D LAB放晒D惡菌出黎

最衰佔中

先不管爆料人士提供信息真實性

藍絲真心弱智 唔係扮

好明顯係一個叫做白必圖既人, 憑住個人技術連過兩關, 再將載有沙士病毒既細頸瓶一射入網啦

真係發夢鳩up當秘笈

正字係有違人道呀。
字都未認清，寫出嚟語意完全相反，反映佢邏輯極不清晰，咁都敢學人出文鳩噏想人信佢？

個 page 得幾十個人 like
其實應該冇乜人知？
放咗上黎反而幫佢宣傳？

焦土派學野啦
又有人教點攬炒

有沙士病毒 你班黑警死撚哂啦 仲咁得閒運上武漢

洗鬼report咩
完全比人見到藍絲質素
上埋Twitter 都仲得

邊個咁有幽默感
咁都講得出口 我睇都覺得尷尬

作既人低b,信既人仲低b

真係無腦
不如話支那d強拆都係香港黑衣人所為

低級藍高級黑

不如話來自美國, 都on99

on99

哇屌你真係俾老納玩膠玩中左

當年唔係個仆街大陸佬將沙士帶黎香港
香港要靠自由行？
咪撚再帶沙士黎

腦殘源頭來自香港藍絲

應該要通報国內保安單位
拉呢d散播謠言嘅人打靶

係毒撚FF比女神追

好不安 驚到放哂d股票

Z

毒撚ff女神係痴女強上毒撚

拖低人類智商既動物

笑撚死咩暴徒都唔撚會去支那喇

都真係幾有創意

share多啲出去

你哋有冇諗過依個反而係攻擊藍色假新聞嘅利器？ 你哋知唔知對家用緊同一手法 玩狼來了？

藍屍有招不自覺領悟到嘅大絕
doublethink

武漢「士」
有「為」人道

條友小學畢業未?

識玩咪叫政府澄清囉

成班傻仔做埋政府果份

乜武漢真係有沙士嫁, 我仲以為假既添
洩露國家機密

爆料者自稱香港某大學實驗室研究病毒成員，雖然政治立場是黄絲，但是有人策劃曾暴亂盜竊沙士病毒製造恐怖事件，實在是有為人道。

口裡說不....

我都覺
見到外星人帶病毒源落黎地球

on9無極限

人哋政府話唔係沙士喎
就算有沙士sample偷又點開武漢事

咁都比佢諗到

就算係都送去北京俾雜種嘆喇，又遠d香港，送去武漢做乜9

係拎都拎去北京啦on9

-50?

所以更加要傳出去

呢個新聞諗深一層助攬抄
令到強國遊客唔敢落黎

真既話洗拖你6個月？

當然筆者從來都是抱著求真務實太度撰寫文章......

人類弱智源頭-藍絲

推呢個

拎去武漢？把自己看得那麼高，要搵地方搞事，排隊都未到你

突破盲腸

藍絲都唔信中共

係啊

你班藍絲咁多爹噴鳩啲病毒落你到

顛覆国家政權罪

屈穎妍 mode

fake news 一吹就有
人嘅智商從無下限
唔好哂時間同佢理性分析
即刻block7佢 咪俾佢繼續傳就得

腦殘識問呢d 問題就唔係腦殘啦

暗黑兵法 應該讚爆佢

一日都係佔中啦

係喎點解之前諗唔到用病毒做武器既

佢係帶化武上去,應該係禁止港人北上

Reported 垃圾

係都拎上北京啦on9

係啦係啦，地震海嘯颱風火山爆發都關學生事啦
真係要用沙士黎整冧中共都唔會放武漢啦，我放上海、北京唔好
人一藍，腦便殘，係佢哋眼中，香港學生統治世界指日可待

欧美发动细菌战
把中国认为敌人
联手联同周边盟友利用细菌带到中国武汉
针对三线城市的医疗问题
竟视人命于草菅
纸老虎的美帝忘上游之心不死

你唔出聲唔ban柒呢啲post就啫係助長佢流傳
不作為唔係stop making people famous，而只係掩耳盜鈴
搞抗爭連0成本嘅掃謠言都唔肯？咪搞笑啦

係咪睇咗衲dee個post
人民日報--武漢肺炎是香港暴徒傳染進來的，中央必定依法追究

瀨定先

創意大師

咁大件事 藍絲們快d返大灣區保平安
萬一病左 比黃絲醫護醫就唔好啦

邊道嚟都好啦
大家準備好回復03年樓價未先

係又好啊，我地既武器力量有咁強，殺光支那人!

當然筆者從來都是抱著求真務實太度撰寫文章

中国人你仲想佢識幾多字

信既要考慮下自殺，智障到

係呀 都叫你咪鬼圍poly架啦依家開心啦

藍屍番支那惹到沙士落嚟香港

人一藍 腦便殘
唔好咁睇得起佢地智商啦，傳到連登都已經喺藍絲到瘋傳緊

係啦係啦

藍屍番支那 共享沙士

有啲咁嘅病毒
會去左禮賓府
再上北京
洗唔洗搞你武漢？

遲D話香港有核彈準備射去北京

已舉報

區議會有百萬廢票都有人信啦,
仲走去葉劉個FB page問點算好

散布恐慌

不管你信不信，反正我信了，快啲叫中國政府禁止任何人由香港進入中國大陸

推

On撚9 如果係真啲支那人快啲死撚晒佢，
比啲黑警處理啲病毒，佢地死左都唔知咩事

岩喇，唔好黎香港

笑撚死

如果有，點解唔係第一時間去狗總，而要返大陸，信果d都on9

香港有真特工

勁過北韓

鳩噏到咁
不如學生化壽屍係因為飲左葡萄適呀屌

呢d咁危險既病毒政府點會放係大學都
唔好話大學裏面有核彈比人偷左

如果係咁 班藍絲應該係蠢撚過豬

cls抹黑
最撚屌係一定有廢老信

香港用美國款既白車? 真是人一藍

on9

好佩服佢既幻想同創造力

爆料者自稱香港某大學實驗室研究病毒成員，雖然政治立場是黄絲，但是有人策劃曾暴亂盜竊沙士病毒製造恐怖事件，實在是有違人道。

求其望一眼都見到有錯字，個作者有無讀過書前句又1999

好有創意

呢啲冇殺傷力嘅fake news唔使咁快report嘅，傳遠啲再打佢一巴先好玩

人一藍 腦便殘

係咪好似BH 咁用試管裝住先
你估真係拍戲打機咩

所以？

咁咪比香港獨立然後封關

咁樣搞埋自己喎

好快就會話係美帝做架喇，當年沙士同前排豬瘟都話係美帝搞出黎

叻哥: 我睇唔到有流感肆虐喎

喺囉，97年金融風暴都喺支共救香港吖麻。

得嘞得嘞。

On9無下限